如果份愛難以放進手裏面，係咪應該將份愛放進心裏？

施主move on啦，所有野都有正反兩面，路還是要走